بالفيديو.. شنايدر يسجل هدفا مذهلا!
 سجل الهولندي المخضرم ويسلي شنايدر لاعب فريق غلطة سراي هدفا مذهلا في مرمى ضيفه قاسم باشا في المباراة التي جمعتهما في المرحلة من الدوري التركي لكرة القدم وصب ويسلي شنايدر جام غضيه بعد تأخر فريقه بثلاثة أهداف من دون رد على الخصم وأطلق كرة قوية صاروخية من مسافة بعيدة ارتطمت بأسفل العارضة قبل أن تتهادى في مرمى حارس فريق قاسم باشا مسجلا حفظ ماء الوجه لأصحاب الأرض عندما كانت المباراة تلفظ أنفاسها الأخيرة ويحتل غلطة المركز الرابع في الدوري برصيد نقطة بفارق نقطة عن المتصدر بيشكتاش بينما يشغل قاسم باشا المرتبة السابعة على سلم الترتيب برصيد نقطة  نايف الكوردي 